{
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quel est le vrai nom de Batman ?",
      "answer": "Bruce Wayne",
      "answers": ["Clark Kent", "Peter Parker", "Tony Stark"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quelle ville Batman protège-t-il ?",
      "answer": "Gotham City",
      "answers": ["Metropolis", "Star City", "Central City"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Qui est le fidèle majordome de Batman ?",
      "answer": "Alfred Pennyworth",
      "answers": ["Jarvis", "James Gordon", "Lucius Fox"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quel super-vilain a brisé le dos de Batman dans les comics ?",
      "answer": "Bane",
      "answers": ["Joker", "Ra's al Ghul", "Two-Face"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Comment s'appelle l'asile où sont enfermés les criminels de Gotham ?",
      "answer": "Arkham Asylum",
      "answers": ["Blackgate Prison", "Belle Reve", "Rikers Island"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Qui est le créateur original de Batman ?",
      "answer": "Bob Kane",
      "answers": ["Stan Lee", "Jack Kirby", "Steve Ditko"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quel est le nom du premier Robin, l'acolyte de Batman ?",
      "answer": "Dick Grayson",
      "answers": ["Jason Todd", "Tim Drake", "Damian Wayne"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quel est le nom de l'organisation criminelle dirigée par Ra's al Ghul ?",
      "answer": "La Ligue des Ombres",
      "answers": [
        "L'Ordre de Saint-Dumas",
        "Le Gang du Pingouin",
        "La Cour des Hiboux"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quel est le surnom du Joker ?",
      "answer": "Le Clown Prince du Crime",
      "answers": [
        "Le Seigneur du Chaos",
        "Le Maître de la Peur",
        "Le Fantôme Rouge"
      ]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Entertainment: Batman",
      "question": "Quelle entreprise appartient à Bruce Wayne ?",
      "answer": "Wayne Enterprises",
      "answers": ["LexCorp", "Oscorp", "Stark Industries"]
    }
  ]
}
